條女個樣似佛地魔點算？

唉

隆鼻

你自己都7啦
唔係點會生到似佛地貓
嫌棄自己個女

你講到咁慘你又要追人同人一齊
咁一定係你都係柒頭一個啦
你照照鏡先啦
有得你揀咩

去去女友走

圖

你個樣都似蟲尾